劇本： 曼城下場和波，但利最後一場對狼隊冼腳失冠

咁先夠絕望

狼隊big6殺手